個市肯跌未呀......

唔通國安法真係冇影響...?

大大支水喉隊住
睇下托到幾耐

理鳩咁多
日日買熊證

傻仔，依家係外資買啊，認清事實啦 好嗎？

國安法通過左，即係香港穩定左
跌乜春？

牛熊兩邊都買左點輸😦🤣

stonks only go up 📈📈📈📈📈

多水就眞嘅
唔好成日講支國隊

不會跌
因為往後一國兩制會行穩致遠

市無藍黃架 穩陣左咪升

行中國法仲穩定，要基本法做乜春？

資金最無情, 只看利益

上星期唔係跌係咩

咁上個月22號點解釋？

學北韓,仲穩定啊
死5毛,番鄉下耕田啦

中國股市最穩定，冇反對聲音，冇示威遊行，永遠做皇帝唔會換人，禁止惡意沽貨，超穩定。

咁2003年沙士大跌你又點解釋?

真，香港同大陸一樣之後資金會捨香港湧入上海呢個親生仔，上證30000點不遠矣

係係係, 你咪繼續自欺欺人lor

雖然資本市場唔會永遠正確, 但唔該你地望清楚現實

影響還影響
炒還炒

惡意沽貨都係危害國家安全

咁快知國安法細節, 你個死5毛
番大陸耕田啦

你係咪on9架, 中國股市做過啦
成班公安守住個交易所唔俾人沽貨

咁姐係你都認同，唔穩定個市會跌啦

九唔搭八，死5毛，講下你點知惡意沽空違反國安法

btw，唔比沽空得大陸咁做咩，你望下外面世界